［中伏！！］阻唔撚到割地？！？！

【立法會】
在口頭質詢完結後，張華峯提出休會待續辯論，就現時「淋醬」政府出現停擺、社會氣氛繃緊的情況提出恢復社會平和的對策之議題進行辯論。

若有關議案獲得通過，立法會會議必須休會
換言之，有關「割地海濱予匪軍」的附屬法例也會因為無法在會上處理議員之修正案而自動生效。

現時大口狗宣布暫停會議，以決定是否接納張華峯的休會待續議案。

Credit: 轉載自fb

DKLM!!!!!!!!!

推

吓？

呢一條睇返,其實悲D講句已經救唔返
本身已經過左既野

到我地捉啲議員返議會

係

即係轉登提出另一項議案搏休會!!!
如果真係俾佢突擊到割地修正案就冇得再處理
變相自動生效!!!!!!!!!!!

屌！

唔撚柒係掛
屌 班保皇黨好撚系煩 係咪癡9線架

好撚仆街

已經唔係中伏咁簡單 一早扑咗街

今朝問左一問好似冇人so,以為果陣時已經救唔返

塊地都預咗要割，簡單d黎講我地要贏今屆，推返濕9d議事規則

喂咁係咪應該準備行動 佢一休會就圍鳩立法會

diu

其實已經通過左...

屌

其實點L解會有自動生效 dklm

好明顯 反送中之後國歌法 再明日大嶼
然後到呢條

屌 全部都害撚到香港仆街

就係睇你班人係咁阻開會
順手唔撚開 咁就可以割地

唔撚係掛

push，呢啲就糸立法會而家啲議員要做既野

PISH

Push

其實根本阻唔到，呢個自動通過太屈....休會都過，痴線。

仲有成年要捱
究竟有冇野可以而家做到去阻止呢D野發生

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

push

無，依家開始策反廢中慶老都仲有機

連本身有咁既議案都唔知。 一黎就通過左

先立後審議，
個程序根本就on9，
過硬

有無熟議程嘅可以講多啲“自動通過”係咩事如果呢招咁屈點解逃犯條例嗰陣唔用

司法覆核啦？

點樣都阻唔到架

應該點

開唔成 --> 過
開得成 --> 唔夠票阻
除左轉軚同等埋發叔，其實係過硬

無咩可以點 條例先訂後審 如果休左會就等於自動係黎緊生效 圍其實都係無賴招

而家可以點救

唔可以呢因為呢條係算附屬法例

割撚硬
金鐘英文係解船塢，解放軍攞㗛上落船無可厚非。除非趕走解決軍，一日佢哋喺度一日都會霸船塢

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

根本都無人知, 睇番FB無人提, 都係講緊眾籌

廢中廢老咁易策反咩
叫得嘅都係屯公常客

fkkkkkk

想問+1 司法覆核有冇得諗？

嘩 屌

要係修附屬法例先可以用

先訂立後審議的程序
其他附屬法例會先在憲報刊登，然後在立法會會議上提交立法會省覽。立法會可在附屬法例提交後28天內舉行的會議上，藉決議修訂附屬法例。這段審議及修訂附屬法例的期間稱為審議期限。

立法會可在任何附屬法例的審議期限屆滿前，藉在會議上通過的決議把期限延展。提交立法會省覽的附屬法例，審議期限可延展至原先審議期限屆滿之日起計第21天後舉行的首次立法會會議。

除在有關的附屬法例另有規定外，附屬法例在憲報刊載當天生效。附屬法例一直有效，除非修訂該附屬法例的決議獲得通過，以及直至該決議在憲報刊登之日。

《釋義及通則條例》(第1章)第34條就上述程序的法律根據訂定條文。

如欲查閱附屬法例的詳情，可翻查政府刊登有關附屬法例的憲報。

香港要獨立

試舉例如何羸功能組別去修改議事規則?

頂！

好似係基本法寫左定關城規會事

唔太清楚 有錯屌細力啲

好撚嬲

而家係想拉布啫

有人打緊
可以拖 但1. 要錢 2. 唔知拖到幾耐

嚴格黎講唔可以話係過左既野 無表決既程序架係政府話登就登

PK 政府可唔可以俾我地抖下

仆呀扑你老母

目前立法會審議附屬法例主要分為「先審議後訂立」及「先訂立後審議」兩種，而「先訂立後審議」通常是用於制定有迫切需要的法例，故審議法例的立法會，每次也要為此「趕工」。

所謂先訂立後審議，其程序是政府先將相關附屬法例刊憲，然後才在立法會大會上提交，供立法會省覽。立法會可在附屬法例提交後28天內舉行的會議上，藉決議提出修訂，而這段審議及修訂期限屆滿前，立法會可再次通過決議把期限延展多21天，並在隨後的首次立法會大會表決。

1230pm有3隻中國軍艦係維港

隻船即刻到

應該係《釋義及通則條例》

冇架喇
我地只可以搞大件事
話建制送地比中共

[i]因為無法在會上處理議員之修正案而自動生效。[/i]

係真唔係呀

簡直係打茅波咁，唔洗投票表決都可以通過，癡撚線

1994年個時英國同支那已經簽訂左呢樣野其實
最早係00年規劃填海個時已經有留呢個位
到13年個時落成後就一直封左
拖到而家

附屬法例在憲報刊登後須於隨後的一次立法
會會議席上提交省覽。立法會可於該次會議
後28天內舉行的立法會會議上藉通過決議，
修訂該附屬法例。此外，立法會亦可藉通過決
議，將審議期延長21天；或延展至原先審議
期限屆滿之日起計第21天後舉行的首次立法
會會議。除非另訂日期，否則附屬法例在憲報
刊登當日生效。

錢唔係問題，香港人窮到淨係得返錢

正解

我一直以為過咗，而家係拖得就拖

係咪已經無得救

無啦

維港已變軍港

咁都得 唔撚係掛

分組點票

唔撚係呀?!

先立後審 係建制佔多數下係dead end

糸你老母

唔好咁無知。先訂立後審議係法例第一章35條嘅規定，除有另外訂明，政府提出嘅議案會先訂立，之後給予立法會省覽。有問題立會可提出修正案，包括廢除。無問題就當審議完成。

屌佢老母西賤撚到

將 海濱割地 擺埋上 街頭抗爭 得唔得

反正 議會抗爭 一早已經失效

屌佢老母

佢地出十幾皮人工吾使做吾通？

咁都得好灰，即係點都過

DKLM!!!!

其實呢單嘢幾年前已經爆咗出嚟
嗰時喺高登都有人號召send email去城規會
要阻喺嗰時已經要做嘢，但係當時單嘢關注度低到咩咁

有搞，有排拖，暫時都安全掛，本身個割地之前都卡左好多年

仲有大帽山，跟本打横嚟

仲要休會待續
對家坐齊肯定表決到通過 即休會

泛民如果點人數 拖遲個休會議案 條例會過
全部唔講野 坐齊表決 人地多人都係會過
即刻休會 條例都會過

無得玩

屌！！！！

而家點

投票撚可唔可以話我聽,投完泛民入去有咩用?

自從割地兩檢之後， 立法會嘅功能如同虛設。政府嘅可信性日益下降。

日後有咩訴求 都需要人民直接上街爭取。 當然啦如果能夠控製到議會就比較好。 到時可能中共都會架空議會。 所以之後嘅 影響香港人生活嘅 議題都應該 上街 抗議。 我哋唔做就冇人做㗎啦。 唔淨止為我哋呢一代 或者下一代， 仲有下一代嘅下一代。 我相信日後走嘅路更加難行， 隨著中共敗數已現， 我相信佢對香港嘅制肘日益 嚴重。 詳情可以參閱下 當年嘅三年零八個月， 日軍係點樣統治香港。 中共雖然 現在無日軍當時咁殘忍， 但難保 半年後佢會好似對新疆咁對我哋。 香港加油。

Pish

補充多一句啦， 而家的香港 唔係中國嘅屬地， 也不是殖民地， 而是佔領地。 佢哋 搶掠 之後就會放棄香港㗎喇。 同當年日軍冇分別。

都係唔明點解割地咁大件事都係附屬條列？
點樣定義嘎？
求解答

咁咪好多pk嘢都可以附屬？

真係唔識
thanks

唔明？唔使投票？

其實係咪無救了

完了吧！

又玩手段，又硬過，即係想同香港人開戰啦！

加拿大《漢和防務評論》(KDR)最新一期分析，數月前被揭發的大帽山解放軍雷達站與軍營，實際上是解放軍總參謀部技術偵察部(又稱「總參三部」)的監聽站，監聽範圍涵蓋全香港，相信主要針對民主派人士及外國領事，甚至政界人物，故「香港政府不可能知道這是甚麼樣的基地」，並直言這是中國版「稜鏡計劃」(PRISM)。

KDR的信號情報專家根據該「雷達站」的天線整流罩尺寸、外形及建築物結構，推斷它是總參三部的無線電信號監聽站，是典型軍事設施。KDR指，該整流罩直徑達15.63米，遠超附近的天文台及民航局雷達，其基座亦較有關雷達低矮；50米外的4層高建築物是分析截獲資料並傳送至北京的辦公室，旁邊一幢宿舍則住有最少50名情報人員。
KDR稱，該站足以對全港民眾的手機、WIFI、電子郵件、無線電通話及電傳等無線通訊系統進行 截獲、監聽及記錄；站內部分人穿解放軍空軍T恤和訓練服，部分穿07式城市迷彩服並配戴頭盔，故判斷他們屬總參三部的空軍三局。KDR稱，解放軍已在廣東沿海設置大量海、空軍雷達站，沒必要在香港這個高957米的山上建雷達站。

保安局：軍事機密不便公開
保安局昨回應指，回歸以來，香港駐軍一直嚴格按照《基本法》及《駐軍法》在香港履行防務職責；而大帽山頂一直以來均是特區政府的土地，防務活動的具體資料屬軍事機密，不便公開。「雷達站」事件自7月中曝光後，各界質疑政府隱瞞公眾，任由解放軍佔用非軍事用地，但政府的回應一直與上述回應相同。

冇錯 2019 2020好重要 唔可以再俾呢啲事發生

再整多個眾籌
香港人無嘢多，就係錢多
自己香港自己救

屌佢老母臭閪！
點撚解可以成鳩日搞鳩我地！

簡單講
佢只係修訂邊塊地歸入禁區
唔係改禁區既定義

做香港人真係好撚攰

puhs

cls唔圍都中伏

今次俾佢KO左
以後所有附屬法例都可以俾佢咁樣慢慢玩

立法會直播:

單機啦

真係好撚仆街

認為泛民可以阻倒嘅好明顯無跟開立法會嘅消息

🙈🙈🙈

有第一次就會有第二次

霸王硬上弓同強姦香港人有咩分別

睇黎我地下一步就己經係直接對抗中共

咁撚on9嘅野到底係邊個訂架，改例啦

屌 我之前都唔知呢單野

我地可以點做

到時又去附近野餐?

仆街保皇黨

起座劃時代聯合國嘅大樓係到囉

甘下次選你入去議會改變呢個現實咯唯有。

我屌撚死你班新會然個老母
入得黎連登講野就唔該打返好啲正字 吾你老母系你老母
你地咁樣同啲新移民黎香港唔肯學廣東話有咩分別？入鄉隨俗 字都唔撚識打就咪撚出聲

姐係送中條列，有機會用呢種方法通過

廣東話都講到咁, 代表香港人去議事, 我DKLM

票債票償呢啲係長遠做法
但我地要即時去阻擋割地呀

since the bill is submitted with negative vetting

吾糸新移民sorry, 我身份證糸D4XXXXX(9).
糸廢中坑。我手機個keybroad糸甘都無辦法。

人無恥便無敵
真係睇直播睇到好嬲！！！！
屌搵人摑佢地幾巴得唔得

推幾箱美國強去垃圾會喂狗

咁起係附近 鎮住佢地

NO，撤回先有機會轉用呢個方式通過，暫緩既話就跟返正常立法會程序通過。

人渣

點解建制呢條鄉音撚樣講成5分幾鐘就由佢
泛民講左兩個字個死人主席就大大聲叫佢地個名叫停？
咩料
真係好嬲好嬲
個肥佬講L夠廢話未

有古怪 有無對策？

DKLM陽乜撚野光呀
收得聲未呀佢個鄉音怪？
香港就係比你呢D咁既垃圾 廢物搞到咁
你口講愛香港 一家人
我屌！

無得救 做好之後工作 同埋投票啦

又嚟 西九已經輸左今次無得再輸

搵人打字幕得嗎？
阿議員你知唔知自己講緊乜撚野
廣東話都未講好你憑咩擺住個咪講咁Q耐廢話呀？

分化都係咁話 犯民要找數

而家係咪應該睇返所有先立後審既議案.......
............有個心理準備
咩都做唔到
頂, 心好累

屌 咩事

推 有冇人跟大隊去咗圍立會

有人圍緊？？

你圍都無用，呢個係先訂立後審議既法例，你圍足佢廿八日都無用，因為negative vetting係起廿八日後而又無人動議延長會議既話就會自動生效，要做既係call齊保皇黨入黎開會

頭先route3 女村長叫人去

佢地擺明玩野點會真係開會

咁恕大家都無能為力 想阻止同類型情況發生既話，大家盡量投畀民主派

去hklii查下，係咪97年7月1號有另一個無咁仆街既版本
係既話，即係臨立會有班賤種還原惡法

屌，好撚嬲

一波未平 一波又起

直接cut一塊地出黎做軍事用地 都幾癲

真係痴撚線

勁嬲！！！！
致之前出黎話政府冇哂威信，建制驚失票今個立法會年度唔會再做d乜個d人：

佢地冇撚柒驚過呀

重要係正中環 痴L線

香港已死
成個政府都賣港

自動係共產黨做法

不要割地

小妹愚笨
點撚解可以有先訂後審既案出現
下下都咁樣公平咩
屌以後去中環看海會唔會有危險架

成班賣港賊

點解咁少人推嫁？連仔去晒邊

屌你老母
係唔係一定要咁賤格
平時死狗咁 做呢d野就勤力

唔熟議事規則
但圍堵部份建制狗，等非建制夠票過有冇得諗？

真係至撚黑暗

仆街

今次就真係要佔領海濱
夠薑就開真鎗

任何人阻礙議員進入議會範圍都觸犯香港法例第382章 《立法會(權力及特權)條例》第19條(a) 可處罰款$10,000及監禁12個月

//19.干預議員、立法會人員或證人
凡任何人 ——
(a)襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；或
(b)襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員；或
(c)就任何證人即將在立法會或任何委員會席前提出的任何證據而干擾、阻止、威脅、騷擾或以任何方式不當地影響該證人；或
(d)因某人曾在立法會或任何委員會席前作證或因該人在立法會或任何委員會席前所提出的任何證據而威脅、騷擾、或以任何方式懲罰或傷害或企圖懲罰或傷害該人，
即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。//

咁都打錯
等建制派唔夠票過
等非建制夠票否決

仲衰過共產黨

當然你可以試

純學術討論
如果前一晚咁啱非建制提早到齊準備開會
又咁啱交通癱瘓導致建制狗去唔到立法會，咁算唔算妨礙或騷擾？
喺呢種情況之下開會有冇效

我只係想香港變番97前個樣

點解！我可以唔支持獨立，但中央可唔可以唔干預香港啊！！

有
但係立會秘書處都可以話因為交通癱瘓今日會議取消

變相自動新效，到時有軍艦送解放狗到門口開槍，到時六四就咁再重演

個度擺大量軍事設施係搞死中環，
目標又明顯，如果有外敵一炸就順便炸埋商業中心

HMS tamar 變厅pla navy

近海 會唔會屈埋對面既人偷睇國家機密

推
告急

條例先訂後審, 呢啲係咩玩法? 有邊啲例係咁架???

痴撚線

暗渡陳倉

有冇人知道佢地呢班仆街有冇拎住美英國藉?
可唔可以推去領事館話懷疑間諜?

屌 做乜撚今日反而比黑警post洗板

仲有冇咩方法可以阻止

可以係佢施工時圍海濱

香港不獨立，香港好難救

正呀
大口主席又神助攻批准左
我一定記得當日梁耀忠點樣行開唔做主席 dklm

之97後 已經死左啦

屌佢老母建制狗

本來已經有駐軍 仲要割埋地俾更多匪徒落黎
香港幾時變第2個新疆

PUSH

[長文慎入] 香港要有方舟計劃